[iOS/AN] 白貓project #263 新春私立茶熊學園2020

你係1001咩

唔係

推呢個

推邊個

巧亂

呢個啦, in 焗腸 we 7

5分鐘

推另一邊啦早3個鐘幾有誠意

你1001 你話事

咁撚多個PO

Make noise

又準備爆死了

最後一分鐘

跟劍蛇的人有福了

1001

中

仲未有食評

2500啱啱好，Happy new year

1000得輝劍

痴線隻獅劍中咗三次

武器都出埋

差永遠先齊

2500齊了

1500得村姑

垃圾

有食評未

永遠跳左3次 之前抽永遠法個陣唔見佢係咁跳

輝劍打得7億

3250石唔中艾蕾

結果要課金，好彩中，齊pool

新光王勁到傻撚左

完

爆死了
訓

艾蕾s2 6億幾
吸毒s2 7億幾

隻獅劍死開啦 次次10連跳3 4隻落黎做乜春

抽完, 2500差永遠

4千 差吸毒

10大跳得2隻

又單抽中

6大1隻

躝啦

5跳得隻馬交

2500 石, 5次艾雷, 第一隻艾雷4星, 之後都五星
係咪玩野

1250 吸毒 勇者 永遠 艾雷
新一年有運行了

唔夠cc石

3400石差1隻棄pool

祝白貓仝人新年快樂

d 專最廢個把都ss

2000中晒女唔中男 買唔買必中好

件衫幾靚

中曬D囝囝同艾蕾

永遠先係大獎 射到8億

倒數

快樂

HAPPY NEW YEAR

吸毒佬9億

暫時試左2隻
艾蕾騎人
吸毒

你值得擁有

邊隻係吸毒

輝

C劍

2250單吊吸毒

慘 限劍係咪可以繼續企

抽唔到艾蕾係咪要棄驚？
認真問

C劍有金SS

新年快樂

點可以咁快放棄

你仆街死啦又單抽中

係 bye

你祝福完我

三張點心卡就有得自選

咁我希望你甩頭髮

未所持抽選

姐係6250保哂成set

即係以後冇得睇10500中xx

唔係自選 係你揀7隻抽1隻
已經有個d就唔比揀
所以係你抽唔到個d 抽一隻出黎

你可以黑仔到全部5星確定抽都中同一隻
之後張抽選卷係6選 抽其中1

後悔無抽限劍 企咁耐全game最勁

真

正式宣佈 菜能都係垃圾 限劍繼續top1

冇後悔, 知佢勁但唔想抽

大家都知你唔鐘意呢type女仔

俾個條無頭髮既人抽哂我D限角

you too

垃圾馬模組=.=

C9

7隻中5隻
但最勁兩隻唔中

都唔夠限劍勁

會長齊集
但唔見真扎
代表咩

成700鑽 計埋任務音樂800 好耐未見過咁多鑽嘅活動

儲石等正月

儲1年

今日好凍

好寂寞好凍, 所以要出去多人既地方取暖

男值唔值抽 一隻男都無

睇你性取向

D男隻隻都勁

隻吸毒有紋, 柱級來

６７２石

輝劍同拳勁

自從白貓改版黑到而家 次次一係唔中限 就算中都唔係最勁個隻

中曬幾碌鳩 一條女都冇

抽2019個正月咪得囉

唔記得打跨年個石板

限劍嗰陣all in唔中就應該棄

老實講 今次艾蕾套和服真係唔掂
著褲好7 又無露波 乜都無 包到實一實
著返校服反而仲好 有短裙同腿J下

大畜牲又勝

連登白貓po令我學會唔追強度, 仲點會後悔無all in呢

有冇ching抽中20000鑽

即係你又中啦 咁多嘢講

馬手叔又勝

7隻中6隻
就係最勁果隻抽唔中

抽左8次， 只抽到1個， 好慘

Iktfb 我隻仲要係有鳩

禾

仲有三星輝

邊隻大獎

限劍表示:All rubbish
兩隻換裝算係

希望你呢句可以去到2月

起碼企半年 唔知點先可以超越的

睇你隻艾蕾 唔得？

寶寶又勝

2500唔中最想要既勇b同乳宮天

中就中 不過係網球

2隻都廢

收到wind 下期出釘棺
菜能不了

法國啲仔好過女

邊隻醉勁?

本來想撐你
但任務又玩每日解鎖
你都係執把啦
垃圾c社

on9 game抽成30個大跳都唔撚中最後一隻
最後用佢送個張抽選卷先齊 dllm
宜家又要刷石抽武器 起碼要抽番3把先可以齊武

不過對比起茶3用8350 茶4用6600
今次真心算係咁 只係單吊用成15個大跳都唔撚中先激死

呢句燈黎 一講完唔洗1個pool就

今次啲角冇晒子機咁濟

望住672石 得300幾打倒

中間果個版任討伐2020體，10日間倒果個即係要打邊關

抽白貓計強度

2020 打十日

最實用應該都係勇者招隊長技同吸毒仔
艾蕾騎馬模組實在太濕鳩
同埋武器妹真係太好用

艾蕾好用WOR回SP又快又有無敵技又有地圖炮

個個都想中 唔通個個都中到咩

可能我用霸王專回sp快完全冇feel
騎馬個翻滾攻擊真係唔多掂
長按又驚開到s3
不過一炮6億幾係幾爽嘅

沙士終於落到黎了
買定午餐肉

All in咗各款口罩

今個pool開始 5e傷已經係最低標準

準備好買樓了

又多一個？仲去過武漢野味市場？

厲害了我的國

過年前果個BONNOH'S HIGH 3 無打到果兩個章，其實係拎黎做乜
個任咁快完連石板都未升爆

可以早兩日打完個部活mode

thanks, 原來係咁

呢隻GAME 半年冇登入，
返入去都係冇石，come back 獎勵又冇，
平時派石又唔會俾埋啲無登入嘅人，
咪只會越來越少人玩

你公司會唔會派錢俾d冇返工嘅人？
Rehire會唔會有獎？

輕鬆連續8日特等獎..

客人同員工你都未撚識分

係喎，你啱，咪撚好玩

屌 呢個先係皇道 25石2倍
我斷撚左 搞到無左25石2倍

一個3等獎已經返返晒黎啦...我情願中3等好話全部特等啦..

你未撚識分

齊隊!

唔是想講咩
白貓自家活動最重要就係茶熊
唔齊唔中就話唔夠勁唔洗抽就唔該返屋企抖抖

珍

岩牙

認同 Gchi劍蛇

屌你老尾第一次抽新年抽咁撚多1隻都冇
唔撚想玩推圖又要晒9我時間,燥到仆街

單吊獅劍 仲繼唔繼續

無心玩就躝

跳多下齊SET了 多謝焗腸

真
但係點解我十抽咁多咁多次 都唔中茶一角
宜家茶熊角差3個茶一先齊

Gchi

都唔知怨咩 無login仲想要石 係咪傻撚左個鼻

8大跳齊pool

平日戴60926出街

有錢真好

佢局長黎緊係有錢

請問今次茶熊龍騎點做到6億輸出？我可以既都係打得唔夠1億，thx

單抽

CC, 石板, 建築

屌

我都未屌你 你做咩屌人

屌你

我ms好耐冇單抽中

新手留名

白貓單抽中太多

做完日任又可以關白貓...

抽完隻即日卷就熄咗

個架仔為左乳觀天可以去到幾盡

法國獅法都幾勁

濕左，隻眼

屌 樓上咁撚多歐洲人 正仆街
block哂了

輕鬆

咁你單機都得了, 呢個post好多歐洲狗

唉，又中

+1

包括你？

新手問下 有無話抽邊個pool好

茶熊

我非洲大酋長

無玩好耐
隻騎係咪用專？定係有邊把舊武岩用d？

系愛牙 蝦你

你都有份

村姑專 for 周回
霸王專 最大火力
自己把專 就平衡少少，有埋死迴

我抽唔到

抽唔到咩先

地鐵竟然見到有人玩龍伴

想問下張抽選卷係咪平時咁有得揀兩把武
抽到依度先齊set
諗緊射唔射多250石換武
雖然4換1堆垃圾武有好多把任換唔嬲

6千石

要換武器, 呢排大把綠卷/藍劍派啦

千祈唔好學我咁 為咗啖氣抽多1250

.gun

你抽到既野

其實用抽選劵換返黎既 唔會有禮物盒icon......

所以咪後悔中
不過我大把素劍 唔洗抽武器 是但啦

你係石太多定係唔知定點
btw 拎張抽選劵換一把武返黎囉

我本來想用石抽齊角 為咗淡氣
但係點知抽多1000都唔中 所以最後都用抽選卷

姐係石太多啦
唔緊要啦 白貓派好多石 轉個頭都賺返了

真
宜家我努力打島 就快又可以抽武器

白貓post真係好離地

白貓PO突然出現大量油王

hi又係我今日又推圖再抽又係乜柒都冇
個茶熊又己經打完
好耶成個pool有成7條友,比成千石1隻都冇

你知唔知抽角呢 係講timing

我唔係連續4日都係同一個時段抽

非起上黎真係嚇死人
你試下俾部電話你老豆老母抽

我之前十選一都係咁

我唔知你地歐洲人啲嘢

又mon住我

第4張都未超越12500

佢暗戀你

有無人玩咁多年都係全5等獎？？？

都話左我唔興男人

第4彈凱旋係咪有限劍抽

睇吓你講邊隻限劍

水瀨叔又勝

單抽中
差男輝同斧

你啱?

講個秘密你知

點解好似入面冇著

射撚左精‼️

射撚左好多精‼️

仲差勇b...等凱旋算

日撚日都5等

1下都無抽過,仲追緊真札槍

死變態

唔是想講咩
竟然仲有人玩白貓

係咪正常

You are not alone

正常發揮 大驚小怪

正常

好道忌

點解打哂都仲係89%

Bingo紙

仲以為中左bug

話說條街真係無人帶口罩
其實係唔驚定點
想知only

戴口罩一陣比人話病返唔到工好大鑊 香港人最鍾意返工架嘛

應該係唔驚

抽齊都唔想玩

唔玩都抽齊

齊左繼續玩

你岩，岩岩齊左set

除咗凱旋果set茶熊有上修
再舊啲嘅茶熊係咪冇？

難聽過粗口

粗口咁好聽

想問下 d抽選卷係邊個位用 搵極都搵唔到

pish

pill

樓上D圖係巴哈都見唔少, 我都想抄過來貼下

點解晚晚都訓唔著

屌，點解會抽到
唔係送既咩

第幾張點心紙

.GUN

10000鑽

自己惹到咪可以去自首攬炒

周圍傳染俾人

湯花叔又勝

點先做到

夏洛特槍應唔應該追??

唔齊8隻扎不如唔好玩

原來做歐洲狗有報應

如果十大跳中出到扎槍，小弟弟會巧開心😌💦

出黎抽

又貼舊圖

食到氣流

貼呢d嘛

貼

講真扎槍真top1

跟到

艾蕾真香

你個名同我一個fd子巧似, 起完底又發覺唔係佢

其實真係你個FD

局長叔其實真係又勝

吸毒同光王個機率係真係低啲

2個跳撚左10隻以上

黑C社

非洲串有個抽左10000石
因為佢條on9唔知可以用抽選劵

31號個日 永遠跳左3次

都話你有架啦 又唔認

淨係中永遠咋 屌你
無你隻艾蕾

唉屌，我想集郵姐
計埋保底都係果兩隻

今晚病左就要推下白貓

自我隔離啦屌

250 2隻 仲想集郵

去轉狗總再隔離啦屌你

扮藍去接近下啲黑警喇

我藍c

我藍巴

你e爸

完左點心紙啦

6張

殺到入暴大了
聽日暴大就開校
今日就爆話有個nds去過武漢

開學先岩

CHOK雞- 葵涌葵富路7-11號葵涌廣場3/F

咩黎？

CHOK雞

真札槍個機率都係低啲
其他都唔知星虹左幾多次dllm

第一隻就中

25石咩都夠啦

叫雞既黃店

2020 freelance

原來係祼辭

鳩毛應該搵夠

c社但求打個和

想問老屎忽回鍋有咩新野要抽/勁？

老屎忽？？回鍋？？

幾年冇玩 今日down返 想問埋點熄 開技會zoom埋去 果到？

抽茶熊隻龍同輝

仲有札槍

仲有拉打拳

仲有獅法

得翻半個鐘追扎槍 唔中不如唔好玩

okay

今次屍社策略大失敗,冇人課茶撚

營收48位

佢依家成撚日出 一日打一次個d關
我呢d deadline fighter最憎 抵佢死

唔課都齊 屍社又勝

佢拖得太撚耐,如果擺前一個pool就唔洗咁撚慘

仲有太多人一早儲定哂石,茶撚前又出個3人廢pool助攻

又勝又勝

冇咗淺井 白貓已死

咁易抽齊, 課條J

非洲差撚廚達成

係白貓已經失敗了

上面個撚個歐洲人曬命

屌你老母

仲日日話輕鬆

最後一日

屌 呢個珍
on lun9
不嬲第一日清島 等埋協就收皮

要人每日開已經有十場啦
而家一日一關咁做乜撚
太監係咪覺得自己好聰明？

我分身都係

呢個最撚難

頭幾日冇打，諗諗下唔對路
即刻望下啲任

我到目前為止 已經miss左聖女全部贖罪任
聖誕 13日個個稱
如果遲d我miss左d乜野建築 我一撚定棄 on99迫你每日打少少

聖誕係你要開左第二日3點先會開新關
假如最後果日先開你都係打得一關

我咪話 我今日check聖誕 已經miss左13日個個稱
我屌 我吸取完上次聖女既教訓 我早成10日去check
屌你老母同我講話要13日先夠 真係火撚滾
你迫人每日玩 咪有日任囉 係要加埋呢d鳩屎野

咁多年第一次唔係5石

非洲嘅朋友

非洲人相認

呀sa上返第1未

個個用住菜能新角打協,我仲用緊4年前隻臭g龍女仲要捽到手都爛
我dllm死太監！！！

證明擺係倉幾耐 有朝一日都用得到

Top2仲想點
雖然捽爆mon不了

top1都冇直係唔好怪點解課金仆直

蜘蛛俠邊值咁高

真扎邊有咁低

個排名真係得啖笑

獅劍第10？？？？？？？？？

有劍榜未

終於抽到野抽到1250石先中第1隻
好彩係中最想要個隻勉強收工但收穫好唔豐富

獅劍top1

全部都係垃圾

岩牙

等左咁耐畀啲咁既野

出top1先叫醒我

單抽真係易中啲

搞到咁 唔想返學了
日日係屋企打白貓算

法米榜不嬲垃圾, 跟開黑劍榜

聖女>all

G all G

公主騎好似好難回SP 其實勁係邊?

抽唔撚到呀

唔係話輝劍10分咩，top10都無！？

2020年仲睇飛機網排名

冰遠上修 都唔出公告

咁叫上修
成班HIGH乜9

點解龍女仲係咁高

因為佢至少企半年
淺井諗唔到點超越佢

要捽不了

屌 聽日放grade我好緊張

Same

你高大靚仔學霸 驚咩

咪屈

圖？

有冇人玩老鼠個協力lag到仆街

MO

一個人打好順喎

I7 lag爆

電腦玩都lag?

iPhone就iPhone啦

I9都lag

用電腦玩白貓

冇

光頭山頂master will又屈小薯

master但光頭

住山頂既感覺到底係典

不如問：光頭既感覺到底係典

抽極都係得蜘蛛俠同蝙蝠俠 呢兩隻跳咗十鳩幾次
屌你老母

2隻都勁

5舊水嘅口罩都有人買 fatfat了

淨係想要女

吾系吾課牙

課金

就黎情人節

咩黎

懲人節
好慘 到時又要見到d情侶攬埋一舊

搵ptgf

好污糟 不了

依家連最廢個條女都變勁埋

ok la 唔對d垃圾咁多要求 做人會開心d

你齊?

啲非洲輪盤double石格仔有撚用咩屌你老尾
連續兩日抽夠六次 一次石都唔撚中
淺井走左等執啦死廢驚

唔齊

之前三格石嗰陣一日都好少min pay
屌你老母垃圾驚

唔中石都算 又唔撚諗下大部分人啲劵同虹碎都多到攞去餵狗 擺撚埋啲垃圾係個閪盤到托柒

on9 單身節就有

55

垃圾白貓2500石 最後出重複

可以回龜打翻幾場

死法老仲用緊萬幾石收息

2019

原來cgss仲係高過bang dream

白貓已死

死咗好耐係比人binc緊咋喎

你課過嘅game?

佢無課過既game

日本仔真係戇撚鳩
荒野行動第五人格咁撚樣都課金

啲支那驚越嚟越多 日本仔又唔爭氣

永遠懷念$#

西客之道

今次個hall咁易

雞寶台收皮 世界末日啦

= =?? 重播緊龍珠同李安納度

佢隻bot寫搵人接手

我想要雞寶d seed
佢有套金田一舊版卡通廣東話配音都唔知邊到搵番黎

以前有個網大把粵配動畫/電影睇
但近幾個月收咗皮

雞寶做電視台架

www

叫佢share啲片先啦

share比我啦 有某d片真係好珍貴
例如銀魂廣東話個d比較新 上網搵到
金田一舊版(亞視/icable)個d真係比錢買都買唔番

如果佢share 一齊買幾個harddisk儲

想要上呀恭介粵語配音

自帶聖光嘅男人

唔答問題就走人了

google飄雪
佢有貼過出嚟

舊版係亞視同icable
R已經係新版

a4 size,仲要膠面，想點奶都得

加啲頭抽仲好奶

Thanos都奶

仆街,咩黎

e個先係

上面好變態

你聽我解釋

牙sa

成個菜能先賣得2億真係離汁唔遠了

菜能咁廢課長都唔課金喇

on9

啱你

first hon乞食 你問我答

畢左業都唔係做番嗰行

洗唔洗咁串

想問下依家屬傷係咪冇乜用？
同埋新年2019個協力刷攻防會心飾定全屬傷好啲？

屬傷打屬性怪有用
2019飾唔洗刷 飾品用嚟用去都係12島飾 茶熊2018熊仔 四神陸之靈寶

點乞食

渣兜

超正

愛夏呢

愛夏係副會長，佢地全部係會長

重點係我抽唔中

係白貓世界會長副會長要短髮先做到

屌 而家先知愛夏係副

訓左幾耐

瞓咗幾粒鐘

我都一直都以為阿SA係會長

岩岩玩返無左KEKE 仲可以邊到可以拉到而家既活動要求 睇返D 易明攻略

thx 咁有邊個池嘅人值得一戰除咗茶熊

2021年爆post未

你問有玩既人,但應該冇人答到

菜能抽咗26大跳以上嘅非洲人有福了 下次新限25石必中一隻

關我咩事

佢唔係話第一次十抽都會保5星？
定點

中文差 sorly

做乜鳩

課左金

射了

香港勝在有777

小英勝

射多次

好耐無睇強度榜討論
有巴哈仔話獅法勁過吸毒實至名歸
笑撚到D腸執唔返

真係頂D巴哈仔唔順

可唔可以收返埋你條J

咪同呢度差唔多

依到有劍評典筒

就係同劍評差唔多

又同sao合作隔離pad

好想重拾白貓

不了

dmc

唉

中大FIRST HON

馬明

局腸港豬

想問下無限討伐2 445 450 boss 點打
係咪人人boss 配置都一樣

你有咩角又唔貼, 點幫你..

大部份冇轉職唔知點打

咁咪打CC石幫D角轉左職先LOR

原來d 珠缺起上黎好痛苦

445-450, 你呢度是但搵隻適性就過到架啦喎,
係450 - 500先要執...

我見最後50層都係打斬天下
除主角外有咩係盡留比較好

點解我見人450係打朱古力豆
我係打人形生物

全部合埋眼就過左 無印象sorry

盲嘅都玩到白貓 唔怪得可以偷睇國家機密

450打乜
淨係記得470 475就打老闆
480就打14島隻怪 是但搵隻輝劍入去磨兩磨就完場
最底層打王子+佢老友死傻西

咩關要磨

轉曬職都打唔贏，點組隊好

真有心

升埋隻獅劍應該夠打..

我用3星輝劍咪要磨。。。
點似你 期期都抽齊

法國中露卡唔洗10500,有免費劵就得

溫泉3無hell??

再送咁多石要汁了

真係無 佢主線校做超難當hell
changelle 可以校做超易通過

岩岩重玩想問呢兩隻有冇用

都是不了

我發覺 白貓post好多死仆街：岩岩重玩 乜乜乜（強角）有無用
OR 直接show角色個box出黎（有好多強角）

究竟搏乜 咩心態

好彩我唔係

只能夠講呢個cap圖功能超正

一定係曬你呢啲把口咁賤郁啲叫人死仆街嘅命 吹咩

嘩 445 450 445都係呢隻

拿 叫死仆街就唔代表把口賤
你搞清楚 你爬下post 大把屌人老母既都有
唔通又真係屌佢地老母？
回個post洗唔洗咁認真？唔鐘意話唔起咪禁上一頁

叫完人死仆街而家搶道德高地五十步笑人一百步
以為講野唔洗負責任嘅你咪周街出去屌人地
話番你就叫人勿認真 真係公你贏字我輸

巴打冷靜啲
你太少入白貓po了
呢到大家講野都比較隨意

咁你係 佢都係講事實

我係真心求指教的

我屌你老母

無人叫你認係死仆街 我依家有開名指名道姓 講埋邊個係死仆街？
你做乜要自認？
咁樣就叫道德高地 你都幾好笑

你自己爬完post再講過野啦
白貓post不嬲都係咁

得罪講句 唔過600所持就唔好學人曬啦

你唔好同佢嘈啦 條友都on99 思維有問題
普遍黎講係apps台曬命本身就係衰野 比人叫仆街都係應得既
你同個死仆街講死仆街 陳述事實 何來有口德問題你無啦啦屌人仆街就話姐

我屌哂你地老母

白貓post啲老屎忽特別惡

g持

珍非洲小薯只能接受

唔鐘意就咪撚入
呢度班on9己經柒走晒啲人 多你一個唔多

身為老屎忽一員要強烈譴責你呢句說話, 老屎忽尊嚴不容你地D法老說三道四

真.老屎忽

屌佢個任務板
協力就成4x日先完
但個任就得1x日，仲要每日解一次先計一次數
唔畀我呢啲臨尾一次過爆既機會

sorry 我不是針對你

黑警3.0

那有石

又有得丁安野BB

喂 黑警都出得好密姐
暑假先出完 又出牙

左上係咪隻拳

死黑警

屌哂你地
利申新人

追返上面
好好笑喎

屌你老母 笑笑笑好好笑？

屌你老母 做咩無啦啦屌我老母
咁係好笑丫嘛屌你老母

hi光頭仔

我唔係

好笑
曬完比人屌果d死仆街係咪唔知人地屌你唔係因為葡萄你比你曬親
而係單純覺得呢個行徑心態扭曲

珍
2020仲玩白猫已經弱智
仲要入黎貼啲公廁角比人笑

送果張票選卷真係俾狗拎煩撚到

原來又係MK仔
牙賭C弟

出咩EVENT都已經無期待
成個正月都唔知玩過D乜
每日2020

你用頭髮換限角

你用限角換頭髮

閱

無人叫你............

............

.........都係咁

世紀駡戰要展開了

又loop

夠喇你地
仲講就屌哂你地老母

屌你都痴撚線

正常唔會入白貓post 好似係

我屌柒你呀光頭仔你米撚走呀

我唔驚你架死人妖

你爆炸死啦光頭仔食羊明

咪踢爆
唔想比人影

我影咗你 準備放去cc台

你地好惡
快D走 陣間會俾人屌你地道德高地

準備著草

空姐空少

每日2020打都未撚打過...

咪走呀 del左張相先

唔洗打啦 你已經解唔到連續10日2020個個任

茶熊島一半都未推完
協又未掂過
唔撚玩了 bye

呢度啲人好惡

waifu my

安野BB

想抽黑警返黎肯肯地羞辱佢

冇諗過解

fly high=廢系

gun

狠狠地教訓死黑警

副眼鏡好撚柒

女警淫撚到

今期雙限
白痴妹對黑絲
黑警

WADIU

要射了

射你老母

另外嗰個先係射你老

秒回 又mon住我？

下世小心d

早

又要儲定石準備下次茶熊
宜家茶熊角仲差3個 點解每次10選都唔中個3個茶1角

茶熊咁廢

等勁過剛劍先抽

不嬲茶熊都係抽愛角
要強角不如抽男主個D 到宜家都咁好用

唔是想講咩

好彩抽齊

講

辣殺驚

OK

咁既廢職仲出

中出

3點都未到咁快就諗咸野

抽水炮車

執左？

到咗了

おせニャんは、諸事情により明日公開予定となります！

唔撚係大劍牙應該劍啦

係咪未諗到方法超越剛劍，所以唔敢出片

解包係大劍

咁收皮啦

三張點心紙

超越到剛劍隻GAME真係唔駛玩

自選卷都未到叫盡 訓撚醒未

今日竟然冇廢話

超越唔到→無人想課→等執唔洗玩

係大劍禾就DEL驚唔課唔裝番8

明明今日有片睇

Pk

有冇ios 巴打更新唔到

禁多次就得
我上次更茶熊都係咁

白貓同pad 都係咁

C社怪就怪自己ON9
隻驚已經唔平衡
仲整被動武器值X2角
同果套怕痛點防禦破壞平衡咁ON9

星期五EMAIL左佢到而家都未覆
C社係咪已經無人返工

留名抽女警
但係一聽到職業係大劍即刻軟晒

執左

醒目就改番安野BB做劍唔係真係要汁一蚊都唔洗指意我課班IT狗有一晚時間

的確唔駛課

茶熊又出左劍 應該唔會改啦
算啦 罷玩了

好

唔好

唔好停

係你先陪佢癲

邊隻被動武器值X2??

劍聖

準備放去cc台

垃圾驚

唉 好眼訓

Sleep is weak

屌你老母 訓左2個鐘就要返學

唔好打咁多白貓啦

無打
訓唔著

打多啲白貓

打到中風 角又無

係咪等人抽完先出廢話

以前twitter有武器技睇
以前公告有每隻角既s1 s2技能說明
2020年以後開始無廢話

眼鏡換裝

有料未牙

好想奶黑警啲番茄醬

黑警

好想奶佢個西

大劍不了抽完得個丁字

走堂囉

分組牙
屌佢老母Add drop period都未過 就分組

自己一組咪得
試過自己一組week2 present

唔好啦 咁柒
咪姐係話哂俾全世界聽 自己無朋友

自己一組有乜問題 全世界都知我大把女

收到風, 黑警儲力FC 是機槍咁掃

...

係咪唔打算出廢話

因為係汁粒POOL

你地有邊次唔係咁講

執笠嗰次

幾得意

真係大劍唔抽了

隻弓是咪抄jayce

垃圾LOL都要抄

點抄法

pass

SKIP得!!

9up姐

缺一不可

下個pool應該係雙限

4 i 龍絆id 係咪唉？

應該到情人節啦？

大劍真係殘廢職黎
行步路都慢撚過人

????

早幾日打真龍先到個唉 睇下是唔是你

大劍蓄力完會行得仲慢
偏偏就係玩連射
如果唔係自帶100%移速+音樂BUFF 真係玩唔落

原來我都跟到

大劍如果係真扎可能好勁
睇返真扎槍

基本嘢嚟喎

咩驚

App名: この素晴らしい世界に祝福を！ファンタスティックデイズ、デベロッパ: Sumzap Inc.

幅牆可以擋怪咁打協咪好勁

隻女警空裝S2都打到5億
不過衰係隻職到 手感勁差

手感啱啱好

腳感都OK

呢個廢pool

我鐘意平板

5億由茶撚開始已經係標準

安野bb咁就俾鳩毛玩死左

老實講 如果S2可控 咁都抵屌
但。。。。。

鳩毛已不存在

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

明知廢都射左750甩落去
1隻都冇

乜咁睇唔開

大劍得SAO順手

哈右叔又勝

抽唔到 棄驚了

其實幾得意 不過都係不了

之後D勁角會有埋, 呢隻肯定係beta版

試下水溫 睇睇大家反應如何
之前霸王就係咁 出完就送人入墓
以為唔再出騎馬
點知....... 艾蕾

咁霸王又唔關事既, 係隻角色死Q左姐
又唔係白貓世界D馬死Q晒

死埋隻馬得唔得 騎馬根本唔好用

點解我個轉盤隻公仔會轉左人

又歐

因為到我屌你老母

個模組得霸王不死身用到
一放落艾蕾即刻炒車 禁實變自殺

排第二

何德何能

屌你老母 無撚抽中佢牙
歐乜牙

on9又中

中風

隻掌做乜9

D蘿莉巧廢

我覺得勁撚過茶熊果2隻

扣sp

設計果條友應該係五年黎最撚眾人皆醉果位

一開返白貓又玩到停唔到手

停唔到手又上連登？

單手玩白貓

睇落又唔差斬職打摩天樓4分鐘

叫聲唔差

119

屌你台版勁撚到仆街
日版就算十億唔夠勁

我究竟睇左D咩

打到出界
好想玩

台版竟然有隻野咁正

推人落街

痴線 台仔g5g白貓有好多細蚊仔玩架

諗唔到點樣可以超越呢隻, 根本無視血量同屬性
佢係BUG定係真係咁SET?

反正隻隻打十億

所以咪俾個細蚊女佢地玩囉

食住煙睇波單手hsc

想做張圖後面隻手

d武

又真係幾撚淫
想屌

台版啲戰女合作又唔拎過嚟

唔了 畫到姆咪好似中左幅射咁

屌點解我ios更新唔到白貓,話開發人員已經下架app

執咗

因為白貓太多人玩
已經唔開放比人DOWNLOAD

認真,點解會咁

認真 用家問題
利申 前日先更新完

你有咩問題

我無問題

最近係咪轉左香港地區課金？如果係要確保轉返日本地區。我前幾日都有同一問題，用app store 轉返日本store 都更新唔到，但最後發現原來佢淨係轉左store 但地區仲係香港... 最後用電腦iTunes 轉返日本就冇事。打到1999 但希望幫到你

得左,唔該哂

仲有幾多人有玩彈珠

我有玩龍族拼圖

永續大介

傻仔先轉豬利申傻

陰公今次一隻top10都冇

我

白痴妹上修

有金SS再叫醒在下

試過改職未改完先叫禾

係改都改女警先啦

算啦呢個pool

算啦呢隻game

究竟執未 講左好耐

G

點解要返學 點解要上堂
屌 幾時畢業

now

有冇code

Want call

John

peter

雖然廢, 但我都抽左返來好好教訓佢

想同佢做愛

點解確診左 我學校都無咩人帶口罩

唔係要攬炒咩 突然又驚死？

見到張圖即刻抽咗1500石0 new

支那啲大禮一鑊杰過一鑊

lisa結婚

阿姐？

娛樂大家

同艦長

廢青無業緊

下？

都幾好呀

我覺得過埋年停課既機率又上升左
依家一定高過白貓抽中4*既機率

準備好full pay買樓

我而家層樓都係full pay

03年買入

咁我年年都可以full pay嘅

返咩工

響應咗罷工好耐了

帶左口罩未

長期帶喺身 不過好少戴

帶啦 唔帶就係鬼

有帶

會唔會又停課

我都準備被攬炒

有鳩妖魔叔準備被又勝

準備返去運用光頭泡狗叔

點解你咁鍾意加密

通報咗係懷疑個案

以後單抽算了

跟到個N字全部一樣

成功勸服兩老唔返支那

但我勸唔到我老豆出去返工要帶口罩

廿億紀念活動

想典

感覺要超越剛劍

打20億

20億

all in了

廿億咩

每4個人就有1個玩過白貓 又勝

好憎剛劍 破壞平衡 臭雞

我無玩過

又扮

我有玩過

2020仲玩白貓

2020仲有沙士2.0

早晨

係下隻限面前 只係垃圾

咁又is

原來就黎1001

汁左都未1001啦

幾時汁

0110

0000

玩白貓有助抗疫

玩白貓太毒 所以可以百毒不侵

992

999

000

001

助攻